獎門人醉駕上庭會講嘅野

俾保釋金 數百萬當係碎銀

你撞到我時我撞到你 不如打個和算？

講日文喎

我條命，叫一將功成萬骨枯

辣辣壽司邊個食呀，我唔食，你要食

加多句super

藍

i 撞 you, and you 撞 me

飲杯喇咁多位阿SIR!

法官大人，今次當打和啦!

又真既
佢之前「咁好彩」中左6000幾萬冷3T

Q PQ過關3X4,得千六萬

唔係6000萬咩
1600萬都好多, 你估係咪咁易中

其實佢又無公報到佢真係有醉駕, 其實係咪吹得波仔就懷疑佢有飲過酒?